點解飲完暖熱水就肚痛

飲凍水無咩野
凍既甜飲都無野
但一飲暖水個肚就開始痛

更年期囉，屌你

m pain?

係更年期鬼上黎問咩 扮答都答好啲

唔係

有大量宿便